有無人試過好似發咗癲咁瘋狂打飛機?

後生個陣試過

印伯

打飛機師

Cls

飛機師

你日日對住tb定打飛機

最多咪一日7、8次
好小事姐

觀塘

唔.....天氣不似預期師

disgusting

發癲師

一晚打4次好平常

諗起感冒童通宵自瀆張圖

但要走總要飛師

又開廢po
冗員師

但要走，總要J

有，但每當有呢啲情況，我就會拎定廷張相出嚟望望
一見到個樣就咩性衝動都會突然間冇哂

慘過打印度

機師印仔

冇時間
想打都冇得打

重覆地
佢哋又籌備
新的選美
無綫夜半映
曹達華舊戲

曾經識一個fd, 成日聽佢講一日最少打5至6次飛機

老師

得我可以打

出現了

印老有心無力
餵唔飽定

定延吸乾了我

對住你成日開Post果個肥婆來打？

你係屌唔係打

定延不在身邊時打

試過好似發咗癲咁瘋狂打飛機師

打壞左

等我幫你打

唔可以
你要留俾佢

打飛機無
但試過同mina瘋狂做愛

未試過咁多次
最多試過3次

定延太正平時唔出下火嘅話
同佢做愛一定最少六次先夠喉 我哋會很攰啲

米色拉

咁咪好
餵飽佢唔駛出去搵第二個

試過打撚到無晒feel

定延係絕世好女人唔會好似彩咁出軌的

有，玩 warthunder 時

一路玩一路都係咁打飛機
打得 high 時可能打足成個星期

是

定延見到我碌鳩就好似發癲咁死chok爛chok

邊度

Bob叔話佢一日最多打過11次 會唔會射血。。。

有，打打下lol又拎出黎打兩下

快樂似紅黃藍綠錶版跳字

唔好屈我老婆

尋晚唔小心打咗兩次 今日做運動攰到

快似箭 沿著快線
迎著微黃霧燈超速衝線

今日打左四次...
應該係我人生極限

見到走馬燈..

利申
83歲

最高一日四五次 尾嗰幾次開始唔知打嚟為乜 變咗小水槍

佢地已經失業 仲要比人打

係咪日日對住啲泡菜人造人打

起邊度打？

印狗：觀塘

後生試過一日7次，打到射空炮

感冒童.jpg

幾時開始

小學6年級

我意思係開始壞

中三
有冇得醫

一日七次 輕輕鬆鬆

最多都係試過一日三四次

自瀆師

今日連續打左3次